有冇人3月尾in完eduhk幼教 入一入嚟

你地轉咗status未2星期了

未如果我有我會講出黎

希望我地都有offer

btw你係in hd定degree

Hd ，你呢？

我degree啊

有冇其他人巴絲

push

我岩岩收到PT Offer(應該係二手飯
不過原本係報中文讀 聽講成個中文programme cut左
所以轉左我去英文條隊 不過照要

Sorry 唔記得講 我係PGDE

未轉status
不過收到email叫upload academic result

我冇收到你hd or degree?

我HD呀
果日都好多人in

個個都hd

仲未有反應

好驚其實係已經派咗

up